一人一個怪癖

我最中意一入沖涼房就企係度屙尿
唔洗扶住碌J 感覺特別舒暢

瞓覺要摸住個肚